iPad air2好定iPad pro好？

價錢同性價比各位點選

iPad pro冇用，iPad air啦

iPad air冇用，iPad pro啦

樓上講乜撚

有冇人講我知

要諗呢個問題即係pro. 唔啱你用
買air la

要鍵盤or筆買pro
唔要就air

iPad pro 主打想用黎比人畫，但係畫畫D人 又唔會用ipad pro黎畫，因為支筆重，支援筆觸嘅app唔多，唔係電腦，重同貴，所以如果外出時會攞出黎用就緊係越輕越好，如果想用黎做文件野就買番macbook pro

多謝分析

pro都係得果2gb ram

Air2. 是2014出

呢點有d 兩極，因為都有部份人覺得因為咁枝筆手感好好似用緊真筆

Between，要諗既代表你根本用唔到pro，air2啦

利申：Pro用家，有買筆，成日用

依家買air2 會唔會遲

岩岩看左原來是2014年出

比個參考你，air 2個喇叭有問題。部機睇片有聲既會好震 個mon

等新機la,不過今年睇完apple 發布會之後發現佢好似失去左方向，例如mbp touch bar同電量果單野，重有iphone 改size D，我估ipad下年一係唔出新野，一係改曬野，所以今年買ipad air會唔會中伏我唔知，不過以apple嘅保值程度，你保養得好，下年大可以放番出去再買新機

咁等3月？